【有圖】俾條女依個動作咁坐爆，短5年命制唔制？？

正評

盤骨碎裂

英年早逝

正皮引伏，不能只有我睇到

不能只有我看到

即刻死添啦

想後入/69多d

正皮引伏，不能只有我看見

真係爆爆袋個爆

又唔記得睇user

即刻死又點話

未坐爆已經死左

鳩都斷

痴撚線

仆街又唔記得睇username

係就係坐爆 不過係坐爆個春袋 咁唔只短5年命啦

即刻死啦

即刻死撚左啦

推畀多啲人睇

仆街 第10次唔記得睇名

佢坐落黎果下已經死左啦
點止5年

未坐爆我已經俾佢坐爆咗

成日都唔睇username

爆盤骨？

佢做呢個動作果陣有冇諗過其實係會企唔返起身

唔好講五年命 馬上風我都制

又比你呃左入來

隊爆佢個大屎忽

保得住條命仔都執到啦

我應該要一早扑左你

未入已經估到

正皮引伏

咪撚行過嚟呀屌你老母

一路坐一路大喊 短5年太少啦 居然可以俾你坐撚爆
好撚正啊

俾佢坐爆無命啦 邊止短5年

短短地都50年

痴線 坐完都下半身癱瘓啦 點止少五年